吸引多d人去黃店的方法

依兩日成日係到嘈影大頭～不如諗下點吸引多d人去黃店仲好。
拋磚引玉～
1. 黃店優惠券
簡間講就係派優惠券比人吸引多d人去黃店，但黃店已經幫左手足咁多，仲出優惠券我怕d人會冇錢賺，所以我覺得 可以眾籌， 成立良心商店基金，係果到 分一批錢出嚟搞優惠券

2. 藍店取代app
雖然現在有好多黃店app,但香港人真係好賴我覺得可以出個app,輸入你想去的店or想買的物品，當然係藍店，就根據 食物種類，提供最近最相似的取代品比你

大家仲有冇咩題議？

有冇辦年貨攻略，介紹黃店既小冊子 etc

唔關價錢問題
其實明顯有部份人已經降低左罷食意欲
諗下點推番高大家個士氣先有用

仲有情人節攻略，父親節攻略

之前好似見到有，講去邊到買花同 買盆菜

但士氣唔會永遠咁住咁高，但習慣就可以keep住， 培養習慣會唔會有效d？

搵蕭生啦 佢開人超做批發 咩都識

不過好老 做死佢老人家陰功

肯去做既都做緊

燒生一間店可以搞曬辦年貨d食物😂但我覺得可以比真他店做下

打鳩D 唔去黃店果D人咪得囉
連登仔咁buy 極端果套

蕭生咪講過搵人認證真黃

再區內群/搵議員幫手介紹

不過又比人屌大台

連登仔講就叻，邊夠人打
所以我想諗下d可行又多人接受的方法

你搞又話你大台嫁啦

連黃店標準都唔肯達成

其實唔洗介紹人去買喎

又唔會的～app都好多人搞，都冇事
大家討論下就會有好方法

黃店唔夠係硬傷

去黃店儲積分換嘢

播cctvb我點都唔會話係黃

我覺得普通人最基本做到既，就係不停在facebook instagram openrice 狂post黃店，然後大家俾多d likes

雖然似廢話，但做做下，好多港豬都會開始跟風

消費者一定著數行先, 折扣, 優惠卷果D最基本

仲記唔記得五日罷買？
逢星期四黃店感謝日？

其實每個人心入面都有個標準，用一大群人去投票決定係唔係黃店？
其實現在決定係唔係黃店都係大家的一種共識， 冇名言個標準係乜嘢。
只係大家都覺得係就係
只要出個投票, 大家用自己標準同良心決定係唔係黃店

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

年宵整合

Cant agree more.
幫助d 意志力弱d 既人養成習慣先更重要。

補充充下，藍店取代app 可以放埋間藍店做過既衰野。更加減低購買佢既意欲

好多人唔記得左…要做多宣傳

我覺得藍店取代app 真係有得搞～ 起碼爭議性小d

如果有一啲eatigo / openrice嘅平台俾黃店加盟儲分
會有好大誘因

如果你話每個人有唔同標準咁就洗咩推介
我覺得黃你覺得唔黃 咁我推介比你都無用

平台幫黃店賣廣告 （部分錢捐款）

咩Posalehk 個D

推呢個 dklm啲連登仔連藍絲都未搞掂走去搞偽黃中立 cls

推

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

目的係要減低消費，打擊經濟呀
買野前諗清楚
每買一樣野，就當自己係幫緊政府

幾好可以一試，

［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

但現在都冇標準,但都分到 黃店同藍店，你覺得又點解？

有冇黃店版 deliveroo

其實有好多爭議店比人當黃

比多啲小費

如果比人set原因點解係黃店，然後又search果時可以落filter咁，你覺覺得又work唔work?想解決唔明言準則之下又分到係唔係黃店

但點吸引到多d人去

我信蕭生4大標準囉

登記功能界別
唔播tvb
盡請手足
叫員工咪屌學生
做齊先叫黃

呢d唔難做都做唔到唔會當黃
1就係要一個有信用既人認證 區議員都得

想扮黃賺錢又唔做呢4樣邊有咁著數

我都信，但就係有好多人唔想有大台唔想有準則，已經唔係扮唔扮黃架問題，所以就諗一個冇明言準則但又分到 黃藍店嘅方法。你覺得例明原因的投票可唔可行？

唔可行啦 一樣可以用水軍留言...

1係最影響到功能界別 呢個唔做好難話黃喎

2更加冇難度轉個台者

咁共識唔想有準則咪由佢

各自各去信自己既黃店

我不嬲支持有大台

認證後大家食得開心

連登見大台就驚者

咁方法一唔可行～
藍店取代app就可行
有冇其他吸引人去黃店架方法？

都話有準則認證後 有豬豬 貼門口

最易比老人中年分辦係咪黃囉

唔好咁執著有冇認證拿，大家都知道冇咩可能